《都市》停播 彭慧中宋芝齡姚嘉妮等安排

對於無綫長壽節目《都市閒情》將會停播，而無綫高層余詠珊亦表示會改革節目，主持之一的彭慧中回覆東網時說：「我真係睇到網上啲報道先知。（有冇收到通知你會繼續做新節目？）我都係等通知咋，希望繼續有工開。（會唔會覺得可惜？節目有20幾年歷史。）節目真係好深入民心，但如果公司真係有新嘅安排，都係為節目做到最好。」

而另一位主持姚嘉妮則說：「其實我知道嘅嘢唔多！因為公司都未同我哋講！反而消息都係從報章知道！亦冇收到消息我會冇得做！我諗公司都會好快通知我哋！希望一直支持都市閒情嘅觀眾繼續支持我哋啦！」

至於另一主持宋芝齡對《都巿閒情》將會停播，她說：「我都係啱啱睇到報道，未知公司有啲咩方向，但節目都係如常拍攝，同平時一樣，我照舊負責星期一、三嘅節目。」

廢青無得再睇慧中對腳

都市閑情都大結局

如果唔係班女，仲邊有人睇

黃焥瑩煮d餸幾岩後生口味

大王係咪正式收皮？

大王可以著件馬騮衫繼續做

女主持成日色誘男主持同男嘉賓

新節目一定預佢

牙中

睇黎個節目要再加埋低胸先做得長

應該會加d妹

好震撼 竟然可以見證都市閒情大結局

腦魔末日

繼atv之後另一個

姚嘉妮

Annie 師傅 今晚食乜餸

腦魔點過世?

都市閒情都大結局咁TVB都好快要大結局了...
吖唔係，係Big Big TVB先岩

唔係卦， 都市閒情資訊仲有用過東張西望好多

都市閒情大結局

女權出唔少力

姚嘉妮都話得閒有劇拍下
彭慧中真係除左都市閒情好似無野撈咁
一係擺佢入愛回家啦
另外個件就是鬼但

以後冇得J宋芝齡對屌西腳呀

淫腳

搵食飯團

老貓

佢本身屋企都大把錢
你見佢個樣都係似晚晚食洋腸個款

屌呀, 冇人講劉彩玉！

如果姚嘉妮係我阿媽

冇人理大王同李錦記

吹左咁多年
終於做都市閒情大結局

連都市閒情都可以會有大結局嘅一日，睇嚟距離六點半新聞報道大結局都不遠矣。

件八婆又發功
還我靚女中醫

本身條女咁正放佢係午間節目已經係ＯＮ９！

而家無埋彭慧中你成個ＴＶＢ 午間節目執柒左佢啦

佢炒樓搵d錢分一半俾你地兩條木嘴都夠你地食兩世啦on9

打風都唔撚停播既都市閒情
終於收皮

梗係入東張join埋班淫女

廢青未日
冇得睇廢青閒情每日點過

一定會， cctvb播央視新聞聯播

安排牙中拍劇啦

好撚慘
黎緊播個唔知乜撚野迫迫餐奴節目
垃圾迫迫餐奴年年蝕錢
就搵體育世界開刀
而家再蝕就搵都市閒情開刀
你開完刀都唔會有人幫襯個迫迫餐奴架啦
d高層用屎忽諗野

大王不嬲做黎過下日晨，本身就大把錢

但廣告收入唔夠東張宣傳易勁嘛

班高層收中央order摺台
兒童節目,體育,配音,依家到中午師奶節目
快d估下 下個係邊個? (新聞 旅遊 8點劇)

就肯定有好多個細佬妹了

就嚟到宣傳易大結局

都市再無閒情